想問下呢款螺絲點拆

上手留低，阻住我裝窗簾呀

圖